睇西醫攞假紙逐日收錢係正常？

睇西醫攞假紙逐日收錢係正常？

開射波紙醫生都有風險架

重點係要縫針嘅傷口會唔會兩日好得快？
醫生唔係以程度計算開幾多日假係以錢？

第一次聽

係嬲囉好似比佢強姦咁

未聽過每日計錢

一係就一次俾幾多日假
一係就第日返唔到拎返假紙去改/拎多張

要縫針嘅傷口會唔會兩日好得晒?
其實醫生唔係評估你好唔好得晒
好到一半可以返工就得
至於你話計錢
因為你要開多兩日即係你情況嚴重啲
情況嚴重啲就要更多治療
更多治療就要貴啲

好似係

佢話就係返去睇多次比220蚊再開兩日咁囉

我只需要假紙去攞工傷並唔需要治癒因爲係唔需要藥

Icac啦